有無人隻眼試過入面生野

搞到隻眼好乾 但唔影響睇野 洗唔洗睇醫生

可以點

眼瘡？

睇醫生

我都唔知咩嚟

眼瘡的話輕則用眼瘡膏加暖毛巾焗下佢
重則開刀做手術

好唔舒服就去睇醫生啦，仲上黎問，on99

樓主近排係咪偷睇人沖涼

試過唔理佢最尾要拮針做手術放膿

對唔住

以前生過
睇醫生搽藥膏好快冇事

我都係 睇醫生搽啲藥膏就無野 不過我係生係眼袋入面

影成塊面黎睇下，你影得少少邊得架

慎入啦屌...

好想顏射你

同你一樣 生個位都一樣 成兩年幾 我都冇理 不過合埋眼會feel到硬硬地吉住咗

依個眼神

唔爭氣笑咗

試過 兩三日就無事 不過我隻眼唔乾 仲係咁標眼水

睇醫生 有眼藥水 幾好得返